香港傳媒唔會講，做 Lasik 原來會引到自殺

原來好多個案
========================
•Jessica Starr's death was announced by her Fox 2 colleagues on Thursday morning
•The 35-year-old meteorologist was married and had two young children
•She was still recovering from Lasik eye surgery when she died
•In November, she asked fans for their prayers, saying she was finding it 'challenging' getting back to work and her normal life
•She underwent Lasik eye surgery the previous month after wearing contact lenses for years
•It is unclear if the young mother was taking pain medication to help her recover
•Starr underwent Lasik SMILE surgery which corrects short-sightedness
•The procedure was approved by the FDA in 2016 and is carried out by doctors across the country
•It is unclear where Starr underwent her procedure in Detroit

WJBK Fox 2 meteorologist Jessica Starr, 35, took her own life on Wednesday, her colleagues have revealed

Starr's colleagues announced her death tearfully on Thursday morning

Starr shared this image with fans after undergoing Lasik SMILE surgery on her eyes in October

In a video she uploaded on November 13, Starr said she was having a 'hard go' recovering from the surgery and asked fans on Facebook for their prayers and well wishes

In a video she uploaded on November 13, Starr said she was having a 'hard go' recovering from the surgery and asked fans on Facebook for their prayers and well wishes

The day after she posted the video, she revealed that it had been too soon for her to go back to work

Starr and her husband Daniel have two young children. They are shown with their kids, in a photograph she shared with Fox fans on Facebook, and her parents

Starr and her husband Daniel are pictured. The circumstances surrounding her death remain unknown

In November, Canadian Paul Fitzpatrick, 56, took his own life after blaming the procedure for giving him 20 years of intolerable pain in his eyes.

source:

dailymail

Lm

你自己 google "lasik suicide" ，唔係老作，原來有後遺症

有冇數據顯示lasik後五年內既自殺率比平均值高

中咗手術風險自殺賴落個procedure度，你唔好話扑嘢同投胎引致自殺

[edit] 唔講以為直接導致神經同心理問題

你google過未先，係個手術問題

咁有學識你理解過自己邏輯未？噉所有手術都會引致自殺，ok?

做SMILE呢？

我想問你所謂嘅「google過未」係咪指呢個網

“... many of us in the contact lens community have spent untold hours trying to help patients who have had their lives literally destroyed by LASIK.”

睇完呢句再加呢個網嘅content我已經feel到炒作味濃

所有手術都唔係擔保100%成功
有<1%失敗的風險

dailymail vs the sun
邊個可信d?

全世界一日做幾多個LASIK 呀？

當然我明，不過都係咪攪

做過lasik 成8年都無乜野

我都Google過

Dailymail真係唔多香港傳媒會報
因為蹝版面，連蘋果都少用啦依家
最多係tvb拎啲奇怪嘢嚟做「國際新聞」囉，用意何在好明顯啦
其次係台灣施綺捷拎啲風化新聞嚟轉報

nice one